轉載：機場資訊 from 頭大大機師facebook

721 811

高手

721811

推

呢個真要721 811

721 811
多謝你叫我哋唔好咁做

放心，最後肯定無人做

812
手足們

pish

中資航空

免費貴賓室
好想去食野, 沖涼, 訓覺

Push

push

陸港3韓迷買機票追星再落機退票 累同機乘客重新安檢

利申: 大韓航空決定2019起臨時退票要收取違約金。
若已辦理登機手續而臨時取消登記，罰金則為320加元（1,857港元）或250美元（1,950港元）
唔好買大韓

未試過坐頭等㗎我

standardfare飛台灣幾錢

淨係搞鳩中資好，國泰同路人

[同步進行] 全民凍L水計劃

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

五大訴求, 缺一不可

平時你去日本坐Econ可能3-4千，
全額講緊9K-10K

有得退,驚咩

811

唔係驚，有巴打問我覆返啫

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

啱啱Check過國泰官網
台北5600
大阪13640
未連稅

有得退驚閪咩

721 811
坐還坐唔好坐國泰，坐中資果d 啦

怕唔怕激嬲啲鬼佬

721

橫掂今日入到去機場擺明唔會俾我哋為所欲為
如果財力上有能力應付到呢個金額 (可退回)
前提上仲唔會觸犯任何法例
既然接機大堂想坐又冇得坐
點解唔大條道理入去坐得舒服d
緊記帶埋你既護照

講咁多不如圍民航處，ATC 返唔到工，一架飛機都唔駛飛呀

要埋counter check其他airline有冇得full refund

班機場畜龍可以清場

豪賭一場

唔係間間airline可以咁玩...要埋counter check

Pish

林鄭係俾中共屌嘅狗乸
Popo就係狗蚤

機場畜龍係機場㗎咋，民舫處係外面，一千人左右實圍到，警犬如果要清場起防線，ATC都一樣入唔到去返工

發夢屋企人係atc

講咁耐都無人做

對唔住撳錯負皮，自推

我明你既意思
但係呢幾日損傷太嚴重
連續幾日大家都身心透支
咁不如入去休息下好過

用咩payment好？唔想用自己信用卡

秘技

追究721/811責任！ /// dab你撐警嗎？

國泰已經中左好多槍。。

咁埋counter向各airline查詢
作為1個旅客係理所當然

有無人可以check 下 fuel surcharges 同 機場稅係咪都會退
唔想各巴絲無啦啦益咗班仆街

focus 國航果類中資
國泰今次幫我地好多,佢都係受害者之一,唔可以再加害比受害者
香港人,要團結!!!!!

無飛到就有得退

萬幾

721 812

喂唔好攪國泰

推!

呢招正

推呀

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

any lazy pack we can do it now?

班班機都退票睇你點飛

認真post無人推？

老實，你入機場做文宣，而唔係影響撐你嘅市民，陣間玩爆咗改晒制影響到人，同時令撐你嘅工作人員受壓俾客鬧。

重新整理

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

---------------------------------------------------

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府

朋友入境 好多人追星都咁

原來可以咁

推 各位巴絲識做

不推不是人

強帖留名

呢招不得了
真係癱瘓機場

搞HX/中國其他公司 好喇，國泰港龍自己人黎

買機票前記得帶埋 passport check in 入到禁區坐上飛機，先收到屋企人叫救命要即刻落機

大家千其唔好咁做

買中資

如果之後badlist左、會有被禁止出港風險

收皮喇p牌仔
block得

東家唔坐坐西家lo
最好唔好搞到我去日本Ar
你班毒毒

唔係要合理理由咩

諗起之前追韓星追到上機艙嗰單嘢

psuhhhhhhh

是鳩但作咪得囉
話朋友出事之類

我都想入貴賓室

泊位超時 航空公司係咪要罰錢？

721 811
推

依家返屋企拎passport

好提議

幾好幾好

依個夠癲

輕輕一推

屌,d客係閪既打10號波都入地勤數架啦

好快比人買晒

千萬不好

唔駛諗呢啲嘢
無分別的。你買機票係要出示passport....離境亦要用身份證

之前咪有兩個細路女買左頭等
為既就係同一隊韓國男團影相
影完之後即刻話有事要落機
兩張一齊退，兩張都無手續費
慢慢offload luggage同redo security check

已經改咗例korean airline

高手識玩

【無一個警察係無辜】試下係機場播呢條811英文字幕片比外國人睇